我 quit左aiesec

好撚chur 但係又想爆gpa 又參加左case comp 最後apply 要quit 做左成個幾月先話quit

呢啲係恰毒撚嘅on9 虛偽組織

hey aiesec! what's up?

Quit左真係一身輕 但係覺得自己好衰仔

What 's up I am done

有咩咁chur?

每個星期都最少2-3次meeting,meeting完又有野做有deadline 過3唔係問題 問題係咁有限時間內想爆gpa係超難 所謂既time management就係耗盡你私人時間去溫書 唔使上堂 唔使parttime 唔使打機咩 我仲要參加左case comp

自問唔毒 身高180 中上男神

中上男神？ 即係樣衰

More

Quit 左任何 post / activity 都一身輕
但係回望過去，會好空虛

關我撚事？你以為呢到係facebook?

食左D偽ABC臭雞蝦條先走啦

關人撚事咩

我驚未食到已經爛左gpa

睇你去邊囉

呢個完全ok

收皮啦